不要說「要走一齊走」。

試著說「你地唔走我唔走」。

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13